習總中同「留學」cool煲失敗？

點做野架，有冇帶幾條女去？

你副總統見唔到咪即係冇囉

人地係侵 唔係拜登

冇女，我一腳踢柒佢出office

幾條中學都未畢業既小學雞去世界大學講數

成個東莞金魚缸搬過去華盛頓可能結果仲好